我愛Bob叔

佢真係好撚愛香港，同我地嘅年輕人
睇到佢喊，好撚心痛，點解我地好似做咩都已經無用咁，救唔到呢個崩壞中的城市。
多謝懷仔與香港人同行！
但香港人，心不死！

支持Bob 叔

光復香港 時代革命

唔好喊 真香港人會贏

Agger
佢作為一個中產本身已經可以唔理香港事，
做隻港豬過世就算，
但佢偏偏選擇為良知同香港人同行，
出錢又出力。

我愛你懷仔

好愛佢了

呀⋯⋯miss咗個live
想喊就盡情喊
情感要宣洩
一齊捱過最撚黑暗嘅黑暗

會放幾日，會睇到喊，唔好喺街睇

bob叔真係良心

屌那星 聽到我又喊 藍絲係最冇資格做人嘅冚家鏟

多謝懷仔

Bob叔你唔好喊啦
唔好怪自己做得少
你係宣傳同經濟上都幫左好多 好多謝你
希望你繼續感染多d有錢人支持個運動

懷仔

懷仔真係好愛香港人

呢個世界投啱胎懷仔都係上等人

支持

我愛你啊bob叔
勝利後 大家煲底要相見

好多謝你 年輕人真係唔好為咗仆街政府自盡 要同佢鬥長命 你地仲有好多嘢未嘗試 大家加油

Bob叔，香港重光日大家一齊去煲底舉杯
記得拎最靚果支酒出黎